你女朋友d口氣香唔香?

打車輪果陣對方d口氣香唔香?

手都未拖過

好耐冇打車輪

鍚果陣幾香幾臭都聞唔到，只會feel到佢呼出來的暖氣

得喇知你有女喇屌你老母臭西 我冇你有得未呀 叻叻豬威威豬

唔香，可能幫我含得多

訓醒一定有口氣